有無人兩隻腳板踩落地嘅感覺唔同？

我隻左腳好正常，反而右腳落地會好痛

痛位示意圖

點樣先搞好
行路好辛苦

唔好用痛果隻腳踩地